[殘廢陣] 車路士 vs 馬體會

劏車場

成個身係咁震

爆POST用呢個

你咁黑心
等陣未完場甩埋淨低d頭髮

點撚踢

天神

有冇Ching有link

直接射12碼 好嗎

做咩傷左

啱啱起身嚇一嚇，個陣

點解明明係大好優勢
但好似已經輸左場波咁

JJJJ

唯一希望=朗sir

打定輸數都好 心理上好受啲

蘇sir醒定定踢好一場得唔得

天神傷左?

割馬車

最穩陣d中堅冇晒，點踢

見到蘇馬就驚

呢啲關鍵賽事留名等睇基佬拯救

連續幾年16郎慣啦

病左

對面姓蘇嗰個會

哭波喪ready

早幾日話唔洗買中堅果d會然去左邊

ill overnight

前中後大佬全部無哂

今年16強唯一一隊被人反cup嘅隊

又嚟大戰肚痾

德國孖寶做英雄即買波衫

牙朗同夏維斯唔好正選啦，俾美國隊長同chillwell好過啦

chilwell

仲chilwell

屌定簡狗蘇狗先

留名RJ瘋狂失位要隊長喪跑包位

sor

晉到級我今年唔撚打丁

牙朗防守好弱

傻狗先

今日正選無美隊無袋無豬無mm，讓賽

膠係俾你仲話出chilwell

黎喇

下個post

隻猩猩係球員通道已經好撚驚青

出級既話打科興

落後一球先出牙朗好過啦

收音清到仆街

晉級可摸以有台妹正面相

天神咩事

一開波就黎料

撚有出咩

病咗

未出wo

雲拿真係好快

唔打啦
投降啦

出界?

西班牙豬真係好撚嘈

今日3位清一齊live

ok ah

我見美隊個dc爆左

遲左3分鐘開波？

完全受壓

比人禁屌

有冇lin

洗唔洗開多個channel比你

人哋落後緊係搶

下次
開左廢事搞

比人迫到好辛苦，頂住先

真係刷角

James 駛唔駛咁穩陣
拎波即交比禁區頂啦

點解角球唔俾椰子斬

有無得一開波就time wasting

鳩斬比人反撃？

椰子後到同魯魯平排

有機會食牌/派膠

D角球戰術越搞越鳩屎

Now 個直播搞乜鬼

耶狗啲比波做乜鳩

時光倒流

寧願聽國語都唔想聽香港果班獌猁狗

係咁跳

屌你老母now 都聲畫唔同步 我比錢托柒?

占士係做乜鳩架

一句話

James好唔想進攻咁

唔識配合落底

簡迪勁撚到

射啦，垃圾毒

射拉

成日見佢都係回後多

控得差

屌唔撚射

Oblak掉手球都勁過人

屌又比人踢腳唔吹

啲鬼佬叫佢back pass wizard

屌 技術粗真係無計
一野塞比雲拿啦屌

文狗蘇狗互含

點可以熄左有新人入group個提示音?

屌 班力架傳波好得人驚

俾人教壞曬

睇住後面三隻猩猩傳波好驚

羅湖城

毒
朗

牙朗

形住隨時爆咁

連埋個黑鳩龍，又係三頭地鼠

朗屈速

脆皮跑輸朗狗

牙朗呢下應該要射遠柱呀

朗sir

下體會無首回合迫得咁緊

前鋒朗

下

Kai球直線

牙朗都爆到人

椰子點都係格格不入咁

kai 直線真係好過mm 多多聲

First round人地6-3-1wor

後防三頭地鼠好得人驚

簡狗依球係咪痴撚線

占士個位比袋打會唔會仲好，占士都唔識同隊友配合，成隻波牛咁

華石真核
勁多波踢

椰同RJ D誤會多到

椰子你射啦

前場搓得幾好
但魯魯可唔可以落返去

DC 點樣熄D人彈出彈入既音效試左幾個靜音都唔得

耶狗.....

今日椰算係正常返6成

高娃席齐，打门！

占士一味淨係落底出波

沙比... 阿朗素
NOW講波佬

鳩猴忠真係好鍾意講沙比阿朗素

禁住砌喎呢段

幾好睇

占同椰完全唔夾

前場猜仲穩過喺後場

Timo今日幾生

雲拿控到幾下

唐啲控波

75%控球

打歐聯正常D

傳波定控波嚟

下體只係蹉到30腳

可能平時根本沒練過

kai左右周圍走 自由人咁

James 真係未得
攻守都無咩作為

咁樣先係最啱佢嘅打法

守和夠啦 唔貪心

佢就係要呢啲野

asus今場踢得好生

班友逼得幾好喎

James個位換係夏基美真係fitfit

久守必失

有冇link?

Now 我屌你

搓和佢
攞住個波唔比馬體攻

3頭地鼠喎 點守和

Cls

進攻就係最佳防守

剩係識回傳同鳩推鳩斬

呢下jm9
界外球唔要要角

成隊上曬身 除咗左個2個

入到波先算
垃圾車d把握力

大帝們，有空位就射波啦

今場個個都肯現位，所以先暫時踢得咁c伏

唔夠膽落底

講就易60-70分鐘內整多粒就perfect

全隊暫時都逼得幾好

佢落左 比得好差

屌
Odoi?
留低變陣？

今日班波底廢到.....

插花都唔使就過咗

毒毒好彩踢到

有機會咪攻
冇咪搓
做咩要同馬體急

蘇馬

毒

feilx無啦啦咁扭得

爭波

占士真係鳩傳中，無人都鳩傳屌你老母啦

雲拿

施蒙尼

偷自己友波

唐

nowtv live delay?

冇角 WTF

醒小小啦屌

呢個位椰子食糊位黎

無角？！

盲左

又無角我屌?

好正

蘇狗

c蒙尼走到埋tt前面

好搞笑

On9呀省中對面喎

又俾人食角

又冇角？

球證訓撚醒未呀

好撚正 收音咁清

施蒙尼不如坐埋杜曹隔離位啦

RJ nice try

屌你企撚到過嚟杜狗嗰位

蘇馬出完腳個波連喺正自己腳下都唔知

球證買角細？

施蒙尼係到吠
杜曹就坐係到
好唔熱血囉

屌你文狗

驚佢爆血管

Kante 好撚勁今日

其實我覺得國語旁述唔差

Ok la
好過成班不射

呢下炒高啫
射有咩問題？

算係咁啦 要比啲遠射壓力 好過唔射

好好笑

占純波牛

台配好過支配

佢又唔係冇練過呢啲

魯魯呢下bump得好

魯狗咪搞呢D啦

即係買Hakimi係啱

魯狗又派膠 屌

魯魯呢場爆鳩so9

起碼唔係打門先

踢過巴塞係唔同啲

下？

今日迪加都幾醒神

想送pen

魯狗嚇死人

kante專mark felix

出曬手好危險

魯狗唔好上腦PLZ

Bump得咁靚

咪燈

其實好似真係foul

未入到禁區

咬咬跌咗之後仲想移前啲比魯魯撞

Foul 撚？
Bump完拎埋波

魯：上次mit我呀嗱

魯迪加差啲奶野

happy仔加油

好心出返Cho啦 右路肯撚定再生猛多一倍

馬體真係唔識進攻
跌入咗主攻陷阱

椰踢乜

椰子傳波好屎

擺明出手推喎

似係想守
加讓條路比椰子

你真心？

係出曬手好彩甩身

原來先25分鐘 感覺好似就半場

2次

又插水

盲撐都唔係咁 的確係推左先 球證睇唔到咪好彩

仆街

屌，咪撚

冇比罰球已經好彩

wa diu

保守d好

屌

西甲成班影帝

AZP痴孖筋

好恐怖

角

無事

ON撚9 班友爆鳩未

好好彩

azp

Azp 做乜撚

大賽咁撚樣出手

傻撚左啊

咁都死唔去

16弟

咁都冇事

出手

黑到

但條友太插啦掛

想送幾多球pen咁搞

摸下大脾就跌

今次真係黑

唔睇var

屌 好假

屌 唔好自爆啦

事實真係拉 英超一定12m

好漫長

仆街隊長差d爆

北京電視機

正義之師黑撚到

黑左兩次

後面好撚廢

動作咁撚誇 當你插水啦

跌得太誇張，球證唔so佢

盲撐都唔好咁啦 大佬

條友誇大左10倍
不過azp有出手

今次還息

黑

咁撚誇張 hi一hi好似中子彈咁
梗係唔俾啦

油王過足數

俾人黑得太多有回贈

後防開始爆炸

對唔住下體會

後防輪流想送12碼

咁樣唔洗輸pen真係黑

好掛住cwa

條後防好得人驚

仲有成60分鐘 好辛苦

Now啲賤種旁述摸一摸會失平衡

意假球證真係鬆手

開始 有d 亂

azp係咪一早知買通左球證？

球證

還到幾時先還完

禁爆平安鐘

仲離譜過阿個球

越啦

拉腰跑緊拉腰好易跌

隊長有運

兩條友擺明係度撐下體會

條後防真係點執都係危

冇事

咁就黃？

咁撚樣都要黃

呢下咁都黃？？？？？？

同之前港超晉峰果球差唔多黑

Var都睇唔到咩

第一球都可以嘈 第二球真係

哈佛師黃牌

呢球單刀拉低唔吹黑撚到

咁搞法頂唔到幾耐

Elbow

越睇越覺得會食屎

呢下真係純好彩

原來先過咗1/3

咩動作都無 就咁跳頂都食張黃

咁都黃

進攻果班人做野啦

西甲演技開始有用

球證攞傻狗嚟壓下體怒氣啫

痴撚線，下體成班影帝
下下駁都大動作
博懵

呢下手肘中黃ok 呀

最穩兩個後衛都出唔到

無錯啦！喺呢個時候我哋同大家揭曉返上集嗰個賀年送「鳩猴」嘅有獎問答遊戲嘅答案先。咁個問題就係問：車路士對馬體會嘅賽事入面，邊位車路士球員為對面球隊送出奠定勝嘅12碼而出局呢?

哇

總之乜都唔理跌撚咗再算

吹少2個角球 1球12m 跟住咁樣都食牌

屌佢老母 畀下體會撳住半場打

仲舉手

自然起跳動作俾黃係咩玩法

成班戲子

個球證企啲位好撚阻埞

拎佢祭旗

椰子

夠竟有幾多個po

占士真係笨手笨腳

椰子真係好撚廢

椰薯唔撚掂

椰子廢撚夠未

邊個係椰子

今日毒好撚勁

椰子廢撚到咁

Bump一bump又跌

莫椰絲

椰真係好撚廢

hea撚到

撕椰子

1 0！！！！

西甲練波練打乒乓波

椰同其他隊伍好似成日有誤會咁

賣得

椰

yeah

1:0

椰子！！！！

goallllllll

Goalllllll

8強！！！

椰狗

係咁比失

閃電突擊

靚

出線

深圳羅湖城

雲拿助攻王

1-0！！

百屌成材

1：0！！！！！

係

goalllllll 椰！！！！！！

食椰子

Ziyech!!!

半場換cho唔該

雲拿跑狗

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

輕鬆

Let,s fucking go

成班劇透撚 唔知係咪10點就開live 有疾一疾

椰皇

Werner

上一分鐘羅湖狗仲比人屌緊

kai雲椰

3隻跑狗

德國雙子星勁呀

havertz 好l勁

Kai呢下真係醒目

一屌即入！！！

Your mum give dog fuck

反唐死全家

呢下反擊靚

兩大車區廢人

呢下個反擊屈到

三人成行

kai
timo
椰子

登返生椰子

今場正常咗好多

Kai好波

3腳都係用逆足

出得幾靚

入波了 唔撚理啦

2億大軍

號稱三水貨 聯手炮製

比穿晒

百屌成才三子

防反先係我車傳統

How many mins

椰皇!

兩億大轟

係，入到波都係-6

Kai勁到

燈

werner仲係得助攻

雲依球傳得靚

其實都射得差
好撚彩

幾秒內燈到椰狗變椰皇

Ziyech

我唔應該話你hea椰子

呢個3人配合入波 好感動

Timo仲要係左腳俾

仲想屌耶狗垃圾

點知入一粒

雲狗比得好靚

百屌成才

廢足個半場咁樣入波

2億入球

Kai直線

德國雙子

好彩肯比

Kai都好波

真係贏雲拿

真係射得幾差下

奧比歷射得咁正都救唔到
仲話世界top3龍

燈到

佢無右腳

唐仔傳中勁過射波

二億大軍

Oblak背棄車狗的下場

唐真係屈速

其實都射得幾差

椰仲要右腳射

好波

呢d波就岩晒雲拿踢

個龍都hea守

係呀 狀態開始上返

抵撚死 唔黎我車嘅後果就係比我地踢出局

Ziyech係咪有返啲信心

添 Z22

真係
我哋30m回收

依球好流暢

杜曹個遺產大師title又多個名
摩式防反
干爹3後衛
沙利傳控
撚蛇青訓

Werner 球防守先係重點

串能到通世一龍大細

睇黎要繼續屌

原來係水貨組合入既

台灣啲講波佬係直接講球員英文名？
好有feel講得，好過now

-6足球never dead

好型

瞓得
馬體淨係識守,鬼追到2粒

今場打得唔錯
之前幾球喺對面禁區都無甩

唐 Kai 俾得幾好

買返黎想佢收割
點知變助攻王

2億3叉戟入球好似成季第一次見到

Wendy>Oblak

Now堆垃圾就唔好提

起碼中立好多

Kai又爭啲

單刀射波不嬲都係射大細龍，屌你地
椰皇世界第一！！！

oblak咁都救唔到

根本就應該講番英文

3件水貨製造入球

屌咁都執唔到雞

對面亂了

M狗位置好D就再入多球

要射到Oblak有心理創傷了

哈佛狗唐狗真係反擊神器

講得好過香港班垃圾
人地真係認真講波唔係9up

我以為講譯音，聽聽下原來係英文

球波唔係大細入係手邊溜入

高華錫3x m 真係抵撚到唔知講咩好

40幾喎

以前費托咁

有無手足寫個入波過程 俾中大email聽朝探監同匡叔講返

好撚開心

一億組合

毒毒呢場真係食晒你d位

過黎我車醫番好佢

推

全廢陣又意外地有啲嘢睇

出咁靚冇人插

wendy

Mendy

奧比歷返去同felix反醒下點解唔揀車
而去一隊黃昏球隊啦
喊包半場好喊定啦

有線少波講都講得好過NOW
Ziyech 施椰殊

頂住呀屌

高華真係向中瑒大師條路行緊

所以點解唔出豬 就係知道馬體焗攻要反擊

Azp差d

毒狗好波

到底列狗有幾癲先可以㩒住我哋嚟砌

文sir

入多球唔該

馬體會傳中 隊友0反

毒狗上半場勁到仆街

輕輕一推先

椰啲俾波

你直接PM佢啦

以家唔使要支點

呢隊波好海鮮

唔知點寫得好啊

屌 傻狗

kai控好少少又入啦

椰子有冇傳中過一球比rj

樓豬pin一pin佢

截咗好多球波 仲要冇乜甩漏

爭啲 控得差

完場先

Kai

防守反擊：
馬體壓到好前，後防線壓到上中圈
車把握機會比左Kai 之後直接比Timo 帶到左邊路禁區內橫傳椰子右腳射入

英鎊計

帶波撞落球證度啦

太hea

Pin this

後場3個都唔撚掂

如果頭先嗰球係雲華射應該出界

等各位補充

椰入球後舉起雙手，十分高興

歐聯tvb新聞好似會播 唔知佢有冇得睇

我知，要等有片先再補充

哈佛師輕輕嬌喘一聲傳波
唐氏仔長推直盡傳中
然然椰子就入咗了

email唔係自己本身都軌黎咩？

下體開罰球，畀kante一個大腳清返去中線附近，harvetz撈到個波，一腳輕鬆chip咗tripper交比左邊入涉既werner。werner極速跑去三閘線，左腳傳出畀跑到十二碼點既ziyech右腳輕鬆射穿oblack嘅五指關！

點解我冇事

應該有

魯狗

魯魯呢下jm9

魯

魯sir

迪鳩解圍

迪加

痴撚線

魯狗啲眼神

魯狗做咩9

魯蛇

首回合佢話訓咗無睇答唔到匡叔

迪鳩

屌你咩魯魯

算係咁啦呢波

屌你咁大力

魯蛇靚解圍！

魯魯good effort

魯sir射波

魯狗今場好撚high

做乜鳩

迪加做乜

底線傳底

施蒙尼虎驅劇震

大部分女睇波都係陪仔架姐

射撚到上太空

師兄收唔收貨？
下體開罰球，畀kante一個大腳清返去中線附近，harvetz撈到個波，一腳輕鬆chip咗tripper交比左邊入涉既werner。werner極速跑去三閘線，左腳傳出畀跑到十二碼點既ziyech右腳輕鬆射穿oblack嘅五指關！

魯鲁係咪玩緊麻鷹捉雞仔？

我哋而家啲防反連埋控球在腳搓死對面
好過ｄａｄｄｙ嗰陣啲熱血防守下下平安鐘

高狗差D

asus今場真係好撚生

不射男開始射波了

華石good try

高真係肯射多咗波

Asus

射得幾好

射得靚 可惜

個個越踢越好

椰子又扮cute

高狗good try

挨左半場

入到就世界波

依啲波射遠柱好易西出界

椰狗慶祝型撚到

半場，so far so good

上半 一場好波
下半 頂撚住呀

除咗rj chilly 椰子

今年抽好少少係咪四強有望

頂埋下半場

夏維斯勁到
雲拿快到

Chilly

2:0 穩陣了

歐聯黑馬

基本啦
但今日 勁在無佐同佢69都控制到中場

我哋從來冇抽籤運

德國雙子今日幾好

勁到，上半場已經搶左6球

希望係波圖 皇馬

場外都知佢表現好唔好

今場毒毒好勁
反搶哂d波
華石果球唔入都以為佢中龍

八強得波圖算易少少打

4:0先講穩啦

攤大對手企定定喺度

我地8強先殺皇馬 4強殺曼城 決賽再殺拜狗

馬體任務都係要入兩球，不過只可以喺下半場做哂，車穩穩陣陣就得

Kai>timo>ziyech

頂華錫射得幾好

唔算喇，除咗波圖全部都好正路

根本我哋就係有三個世界級嘅中場中

放心啦 馬體會真係唔識攻架

淨係想波圖 其他都係55 46波

驚閪 要贏冠軍就要打勁隊！

屌你台仔同一個廣告3分鐘播4次

真

我地wo

辛苦晒rm2班巴打，睇左20幾分鐘低fps
我fix一fix之後再返黎開台

今場motm

走甩球12碼好彩到極點

下半場人地就大軍壓境

可能夜晚得佢落

好緊張唔係講笑

椰皇終於回歸

我覺得會抽中psg 歐冠想有話題

需要一個世界級教練觸發

燈撚到

*左腳傳地波入12碼點 順便通埋last man 沙維大細
耶子12點會無人看管第一時間撞射龍門中間 oblak回身唔切 點到都入

出面阿仙奴又係到哇哇嘈
又拎azp同雷斯紅牌拉埋嚟講話我哋黑哨
真係逼害逼上腦

上年真係睇撚到絕望

咁8強殺psg先啦 皇馬留返4強

波圖一定冇垃圾車份

佢列斯聯個埸真係中規中距wo

唔係架依家似攻唔入波圖呢type

無end product嘅三件垃圾

真係廢喎

黃精力王飲

兩睇啦
傳控守都可以叫認同
但d入球助攻真係太少

祖狗咁撚廢都入到波 我地入唔到？

波圖之後得多易打d
抽中鏝拜可以收皮

上星期睇完波圖，人地打10個已經超勁，打足11個咪變超藍

屌我以為講緊依場
冇野了

下體中場迫得麻麻 簡狗都可以攞住波睇定黎傳

波圖留咗俾拜仁

唔會對車咁好 唔會抽到

打得幾好 毒毒今日d包波無得頂
冇佐條中場都冇失太多波
整體滿意

一定係鏝抽到

叫佢地睇唔過眼咪係歐聯打柒我地囉

雲拿今場唔錯wor, 可能無英超迫得咁痴線，Kai 都ok，椰子依D 簡波踢 後防都係好撚危

駛撚理佢場咩
傻閪阿對上一次打歐聯都唔記得幾時

皇馬實抽波圖

下半場入多球plz

打歐霸嘈乜鳩

頂住呀

隊隊西甲都演藝學院出身

阿仙奴傳緊簽lamprey

跟住出局

本身以為offside

人地太耐無睇歐聯 唔瞓都睇過下癮姐
已經好慘 咪jer 啦

上半場：
馬體會首回合落後一球之後全場緊逼，初段逼搶之下製造巨大壓力給予車路士。到上半場中段車路士漸漸站穩腳步，化解馬體會逼搶並多次製造攻勢，而對手偶有零星反撃。直至34分鐘，Kai Havertz搶截成攻，挑過對方左閘傳球予Werner左路長驅直入，禁區邊橫傳中路後上前插Ziyech 撞射，欠缺角度下Oblak竟失誤無法撲出，車路士半場領先1:0。

而家佢哋癲撚到每次有呢啲禁區拉人無紅同12碼
就會拉雷斯個場嚟講
跟住話到自己幾慘 俾啲fifa球証var逼害

Lamptey 係唔係傷左成季

話緊你呀 傻閪阿狗
聽晚先歐霸呀 早抖啦

我地防守真係穩左好多

鏝抽到嘅反而似鏝出局劇本

下體係前10分鐘有料到 之後都收咗皮

無施華都頂到

是旦啦 呢度係歐聯

完場先講

想對波圖

撚sir:我哋唔係冠軍陣容

出奇修頓十幾場不勝 我地贏唔贏到

鏝冇咩可能輸俾波圖啦

利上年反勝唔到 我地就輕取

今季鏝劍指英超加歐聯 唔會係呢個劇本啦

未撚完場

完左場先讚

認真講未去到世界級啦，係就係非常好波。但相比top fit 摩迪嗰個level都有距離。

阿狗三更半夜睇倫敦一哥出線

幸sir

主場雞

教嗰個問題......

仲要兩次

係咪記錯日子 歐霸聽日先開波

Fucking disgrace唔洗還呀

比班狗仔叫下啦 人地劍指歐霸冠軍 好威威架

4強料，畀盡亞軍

總是有人問我

Asus Kante一定係world class啦佐仔我覺得就差啲啲

舊年輸左比里昂

依家都係會比拜屠殺

依句野好似開頭哥迪奧拿去教鏝就聽到依家咁

講得好！

人地無得踢咪由佢拎黎比

佐仔準世界級啦

今場球證無比十二碼其實有少少好彩，不過this is life

第一球魯魯個球又唔明顯

唔洗輸！

今季最有機達成啦

個個9陣

比人cap binc

azp果球啫

點解蘇狗好似隱形咁

鏝唔係想像中咁穩

好想飲黃精力王飲

想中邊隊
：蝗
：鈀

今季好多場都好好彩

discord rm2做咩係度聽yoasobi

有冇人數過黃精力王飲一個中場出現左幾次？

椰子都起到機

嗰時北京電視機添啦，唔使還咩

今季佢玩效率 中龍既六成會入

識貨

樓主瞓咗？

想見下Hazard

全世界一齊幫手還

CAP飽佢囉
會少忽肉咩

守埋下半場!

血洗巴黎

佢都傷左
佢返london 做手術你咪見到佢

fb個足球日報已經話azp嗰球北京電視機

蘇狗可以全場得一個機會就入

對家換人

8強皇 4強PSG 決賽拜仁

巴黎都難踢
拜 鏝 巴
希望唔好抽中

下體狗換邊即入1粒
之後車狗嚇到瀨屎

完場集埋send

Hermoso出黎 屌

之後狗竇PO頭加個DC LINK?
永久Link
開直播既巴打可以係到live 同埋想幫手直播既都可以dc@我
造福車迷子

轉三中堅

快d完場啦

NOW講波佬見我地贏緊好唔開心咁

猁反而有d機會

八強係咪會中返英超隊

推一推

澳廣視啲廣告好撚悶，唔想悶親你地

好!

我地有黃精力王飲

哨牙狗又黎演戲

蘇狗又做戲

班撚樣一係49000一係猁狗 正常表現啦

比蘇馬條肉腸頂到

梗係啦 人地愛隊全部踢緊歐霸

push！

Cwa

咬咬：被後入了

個台評述咁串

TImo差D

Happy蛇頭髮咁長好唔慣

換入Alex Goldberg

爭啲

Timo真係好快

推歪咗

鳩下鳩下又打咗個反擊

Jm

呢球靚

雲拿好波

雲狗射得唔錯

雲

羅湖狗好波

益車狗啲弱能手足冇問題 有冇咩方法唔比其他隊入到Dc睇

Oblak 落地快到

This is life 就唔提電視機啦

椰子d角球開得靚好多

羅湖佬好生

窄位真係射唔入Oblak

呢樣真係冇諗過

等台主認証

毒毒

你係tg個group 放link 咪得車區既人見到

傻

So9跌
佢話真係傷
邊會挺得咁直

世界級門將真係唔會輸呢d

擺link入以前怕熄登果期開果個200幾人tg group

kai快到

我哋前面三個可以同麥巴比鬥跑

幫手？ 我得熄爐個車狗group
新電話冇dl tg

羅湖狗要打順境波

其實應該得Timo一個可以

Kai慘

Kai d 信心番緊黎

牙石控得好靚

乜有tg group咩

kai係德甲top10快，應該夠跑

毒毒又截

未聽過有tg谷

收皮啦 now d旁述 呢下黃又唔滿意

捱埋呢40分鐘應該冇問題啦

毒毒今日真係打返最佳水準

之前有排係咁熄燈 之後有人開左個做backup

輕輕出手呢下就有
AZP果球就無
無限LOOP 煩過西

椰子比雲拿比得好撚靚

條撚屌簡波踢聯賽唔出力

屌反車反到

魯狗又射 好撚high wo

椰占真係兩個只能出一個

James 成日 心不在焉咁 下下係佢度甩

魯狗又黎鬥心射球

不過幾靚

Kante就算失左recovery 都快到乜咁

咪撚睇now啦

迪加每場都要嚟一腳重炮紀念下

魯魯今場終於遠射了

魯狗每日一件事
射波☑️

卡拉斯高走左好事

我哋當馬體玩具咁玩弄

魯蛇係咪刷數據場均射一球

屌呀嗰排無留意到車區

Now嗰堆講英超都係咁 曼狗台黎係會針住車

唔多夾咁

魯狗呢D 射100球有無機會入1

MUTV

聽粵語把撚咩

迪加 fit到

要睇都睇英文啦 好多Ching 場場都屌又唔轉英文

魯sir 啪撚左野
今日上哂電

佢打左邊夾捷狗好似順啲

毒毒啲預判

自虐傾向

兩年前入左ddg
三季加埋佢應該無出夠一百場

felix個樣成個中學生打學界咁

上場俾so9 mit咗下

㩒屌

賽後藥檢confirmed

球證屌鳩felix ?

咁易射過上季tmr嗰球嘅

Felix畀球證屌唔respect

唐好跑得

入杜狗 我信

唔好睇NOW廣東話啦, 成班MUTV

GImenez免費過黎啦

收得好清 係咁話佢唔respect

椰子的軌跡

今場啲收音清撚到

佢一場都射兩三球

椰差啲

Oblak 勁到

屌你奧比歷 咁都救到

阿郎走得最多?

差d椰子的軌跡

椰'子靚射

椰子cls

羅湖狗又好波

救得好輕鬆

靚到叫出黎

嘩屌 靚射到

椰=新洛賓

椰真係順景球王

椰留力留左咁耐就係等呢場

椰順風先勁

癲 入左粒信心返哂黎

Oblak勁到

Kepa:

原來幾正中 但起腳快

佢體能一向好好

荷蘭人係唔同啲

望住入

點解椰次次射完波都失平衡仆街

踢撚左大半季
椰狗呢場最接近阿積士個態

上場先椰狗

個個都好fit

椰狗有歐聯加成

就係死角都咁輕鬆 屌佢

又唔好咁講 每場唔同嘅

椰狗順境世一

唔係死角射中間

訓唔著了

左上wo 莫非角度睇錯

我轟終於有啲強隊feel

咬咬狗

下體係咁轉陣

換So9

簡迪 勁撚到

杜蛇

杜狗就是靈活

Felix比毒毒sm

馬體越踢越惡

無so9仲正

之前講過椰狗踢歐洲賽係無問題，英超係另一回事

角度問題 初頭以為死角 重播個陣係幾正中

打到咬咬走場

so9走咗迪加會唔會即刻熄咗火

克蘇魯

踢左五六場椰終於有返態

施蒙尼都知無得打 留力聯賽

MM>Felix

椰勁撚到

係ajax勁到仆街

黃

喊包黃牌

喊包

下體想踢撚斷哈佛師對腳咁

喊包想送禮？

喊包茅撚到

喊包 不外如是

有默契同無默契差好遠

順風球王

Kai今場都中咗好多腳

喊包唔夠料踢車

退貨了 免費都唔撚要

下半場可以慢慢踢

下體係咪轉翻上場嘅人腳

喊包廢到

下體得一腳射波

都係隊長經驗夠好

[劏馬師]車路士 VS 馬體會

有幾下佢好似特登拖慢生命足球搏返嚟咁